<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Аудиторская компания «ФИНРОСА»</title>
    <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/</link>
    <description>Recent content on Аудиторская компания «ФИНРОСА»</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <copyright>ФИНРОСА</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 17 May 2017 04:11:53 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://static.contact-us.ru/finrosa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Стажировка</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/traineeship/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:11:53 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/traineeship/</guid>
      <description>Юнкерова Олеся Витальевна, студент КСГТ, 3 курс   В компанию «Финроса» я пришла в марте 2017г, выполнив первое практическое задание. Стажировка продолжалась на протяжении месяца и прежде всего заинтересованность была в максимальном получении практических знаний и опыта. За это время коллектив охотно помогал и был дружелюбен, отвечая на все вопросы. Кроме того, вся полученная информация усваивалась как самостоятельно, так и под присмотром непосредственного руководителя, тем самым значительные ошибки сразу исправлялись.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Вакансии</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/job/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:11:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/job/</guid>
      <description>Отдел кадров – Шарипова Разиля Масалимовна
тел. 8 (904) 718-10-44 (с 9.00 до 17.00)
Ждем вашего резюме на mail@finrosa.ru с темой письма “Резюме“.
Вакансии ФИНРОСА:
Аудитор Функциональные обязанности:  Проведение аудиторских проверок в составе группы и самостоятельно; Сбор надлежащих аудиторских доказательств, проверка информации, полученной в ходе аудита; Написание отчётов по результатам проведения проверок, формирование рабочей документации, составление заключений; Консультирование по бухгалтерскому и налоговому учету; Выполнение функций руководителя аудиторской группы; Организация и выполнение работ по подготовке к проведению проверки; Проведение совещаний по вопросам проведения проверки; Формирование команды аудиторов и распределение обязанностей; Оформление отзывов об аудиторах, участвующих в проверках; Оформление и доведение до аудируемой стороны планов и программы проверки; Выезды к потенциальным клиентам с целью согласования с аудируемой стороной сроков и целей проведения проверки; Подготовка и проведение внутреннего обучения персонала; Участие в разработке и актуализации внутренней нормативной документации; Оказание методической и методологической помощи работникам Компании;  Требования к кандидату:  Высшее экономическое образование; Опыт работы аудитором (наличие аттестата, членства СРО)/ специалистом без аттестата в аудиторской компании не менее 3 лет во внешнем аудите; Знание компьютера (Word, Excel, 1С) на уровне уверенного пользователя; Знание бухгалтерского учёта, налогообложения, основ гражданского права; Стремление к самообразованию, профессиональному развитию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Документы</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/doc/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:11:10 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/doc/</guid>
      <description>Страховой полис </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/contacts/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:10:48 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/contacts/</guid>
      <description>Казань, пр. Амирхана, отдел аудита 420132, г.Казань, проспект Фатыха Амирхана, 18&amp;frasl;41 оф. 5
+78432070413
mail@finrosa.ru
Юридический адрес:
420132, г.Казань, проспект Фатыха Амирхана, 18&amp;frasl;41 оф. 5
ИНН: 1657134732 КПП: 165701001
Расчетный счет в филиале «Нижегородский» АО «Альфа-Банк» БИК 042202824 р/с № 40702810929480000589
Казань, ул. Карла Маркса, отдел бухгалтерского учета 420015, г.Казань, ул.Карла Маркса, дом 42 а, 2 этаж.
+78432379743
+78432070413
mail@finrosa.ru
Тольятти Представительство ФИНРОСА в городе Тольятти:
г. Тольятти, ул. Офицерская, д.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О компании</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/about/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:10:26 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/about/</guid>
      <description>Миссия Аудиторской компании Применять знания и опыт в области аудита финансовой (бухгалтерской) отчетности во благо развития бизнеса. Способствовать долгосрочному и стабильному экономическому росту, быть надежным партнером на рынке консалтинговых услуг.
Аудиторы Команда специалистов, которая находит эффективные и современные решения в области аудита и бухгалтерского учета.
Цель Совершенствование качества представляемых услуг, получение новых знаний и опыта, поддержание стабильности бизнеса, стремление к профессиональному росту.
Дизайн системы внутреннего контроля Обеспечивается автоматизированной системой внутреннего контроля качества аудиторских услуг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Аудиторская компания «ФИНРОСА»</title>
      <link>http://static.contact-us.ru/finrosa/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 04:09:43 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://static.contact-us.ru/finrosa/</guid>
      <description>Эксперты Аудиторской компании — специалисты в области обязательного, инициативного и налогового аудита, бухгалтерского учета, а так же оценки системы внутреннего контроля. Наша аудиторская компания основана и начала свою деятельность в г. Казань. Основа стратегии — развитие географии оказания качественных услуг, проводить аудит в г. Москва, Санкт-Петербург, Ростов-на-Дону, Нижний Новгород, Екатеринбург, Новосибирск, Краснодар, Челябинск, Уфа, Воронеж, Саратов, Пермь, Самара, Волгоград, Красноярск, Оренбург, Омск, Ижевск, Ставрополь, Тюмень, Рязань, Иркутск, Ярославль, Ульяновск, Чебоксары, Кострома, Владивосток, Тверь, Набережные Челны, Йошкар-Ола, Астрахань и др.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>